酒店要求登記住客身份證 CC台:香港酒店支那化

住過酒店未

我代表cc台手足向大家道歉

住酒店不嬲要登記身分證

但好似只需要一個人身份證？ 而家係個個都要？

呢班細蚊仔真係好慘

我未試過同人一齊check in

一齊check in嘅話個個都要

我地cc toy 住開百佳唔駛登記

有國家要扣稅 但香港人屈開蛇

cctoi去開賓館，果d只要俾錢+登記，唔洗睇身分證

其實基本上上房嘅話都一定要登記

利申 酒店前台

就算你去其他國家
都係住既人都要登記

又輸左
話唔定酒店爆房 d員工會偷偷採集d精同西水DNA送上大陸

咁去玩Hg咪好麻煩

pr上來扮手足講on9野
勿分化，拉

呢個勁癲

樓主做乜唔cap埋正負評, 條友講完俾人屌到仆街喎

點睇樓上曼聯狗jer住曬

班細蚊仔真係好撚on9

成個香港真係俾呢啲傻閪搞錯曬